林鄭已回應訴求，好感動！

我原諒林鄭了

決定散水
專心返工了